其實仲有白警

話説琴日係旺角撚狗 都撚左7 8轉 我地不停屌 不停掉磚 不斷撚到啲狗圍住旺角不停轉圈 衝警杯都舉行左幾場組別賽事 本應班狗應該好撚躁 好撚想咬人 直到凌晨1點幾 最後一次清場 我本身就set緊rb 突然有狗車 咁我同手足跑 班狗就不停放tg tg射中我腳底 咁我眼同呼吸都好唔舒服 而我全身black block 手有兩個大磚 突然有個防暴係前面彌敦道十字路口 攔住我 咁我第一反應當然係打狗啦 佢都向我揮棍 但結果佢只係輕輕拎棍掂我大脾位 講左一句 快啲向後走 我當堂o撚哂嘴 心諗而隻係狗？咁我就向後跑 但真係現場好多人食tg 我都好辛苦 最後唔知點解又翻翻去上海商業銀行嗰凹位 咁都有好多fa幫我地進行施救 圍住我地嘅4 5個防暴都冇阻止 冇爆粗 冇揮棍 冇指嚇(自行對比10月26元朗班黑警) 等我地眾人冇事後 好有禮貌話辛苦哂 快啲走啦 比我感覺係好似係幫我地把風 唔比黑警過黎搞我地 咁最後當然有黑警衝向我地而邊咬人 眼見都有2 3個好街坊裝嘅人被捕 之後班黑警臨走當然又係拎尾彩射tg啦
利申 我好撚憎狗 之前係會諗做得狗都係仆街 係正常人好人都唔會做狗 但似乎經過琴晚 我相信仲有白警 而佢地都要受住黑警嗰啲氛圍同壓力 加上比我地瘋狂屌 可能心理上都好難平衡 但希望啲白警明白 我地追究嘅屌嘅係佔大部分嘅死黑狗 所以如果我地dum磚 火魔法 or傷到你地 希望你地會體諒我地一班為香港爭取五(六)大訴求嘅手足 因為我地唔知邊啲係白警 你個額頭都冇寫住 所以都會冇差別打狗 希望你地真係會體諒 而琴晚你地嘅行動都足以展示出你地體諒同良心 雖然你地蒙哂面 拎哂槍棍 但係你地嘅眼神到都feel到你地用心 所以最後走嗰陣我都同白警講thank you 在心中
咁當然最後呼籲所有白警 知你地可能要搵食先做狗 但如果係內部出唔到聲 咁咪用行動話比人知你地仲有良心 最好就係篤灰 去老豆搵仔 or如果你知道一啲重大情報 如721 831 被自殺 私刑 性侵等案 你可以向大家舉報 如大j都出1m 懸紅 希望你地敢踏出而步 挽回翻警隊形象 比我地相信仲有良心警 會為份正義感而當差嘅良心警！！！

你不如排下版先

我已經唔相信仲有白警 太灰心啦

咁點？想洗底？

呢啲喺應該做嘅.唔好神化 你喺納稅人

樓豬是咪新移民 10後 想幫人洗底

咁唯有辛苦佢地同黑警一齊死全家
下世唔好再做狗

d狗你話有黑白, 咁手足一樣有勇和

點解我地要體諒d 狗, 但係唔同既手足都要比人打到仆街?

元朗1026 班黑警扮白 唔會再中伏

我信你講既野
不過無撚哂number 蒙面
幾白都係一撚樣黑

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

辛苦晒，快啲走啦

你打出黎有冇係咁笑？

唔好諗住洗白啦阿蛇

又洗白我屌你老母啦呀Sir！

今日風向: 黑警仲有好人？

唔撚信

唔係話我唔信你.....

如果真係有白警，麻煩盡快篤灰保平安
否則審判日一到，到時所有警察不論黑白，全部都要受制裁

因為你係阿sir 囉
辛苦晒你

Too long

出po都預比人屌 只係講緊我琴日見到嘅事實 咁當然有更多嘅係黑警做仆街野嘅事實 冇諗住幫佢地洗白 都仲係好撚憎狗 傷害我地手足 我由612已經上前線 做勇武 每場大小戰役都參與過 電視上睇到嘅野我都做過哂 我可以唔翻工去全力抗爭 而唔係你地班冷氣軍師連登仔 9帶風向 玩9我地前線。 自己起我底就知我係出去嘅手足== 唔會再覆 自行判斷

Only dead popo is a good popo

47303

係咪又拉左人用人ac開po洗白呀屌你老母